Trump 去咗邊呀

好掛住你呀

享受緊人生

佢一落台之後成個世界都群魔亂舞
見到咸生菜班奶共賤人上返位就嬲到仆街

渡假村打golf

愈亂愈好，自從佢輸左個一刻我就覺得世界點都冇所謂了